【9月9日】恭喜毛匪澤東斃命北平

祝願天下支那人早登極樂

仆你個街押埋韻

哈哈哈哈哈哈！一代魔王拉柴

毛魔

呢張抽到發發聲

好涼薄

民主牆: 你班仆街比我抖下好唔好

祝匪國狗官上下，黨國屲家全滅

好頂癮

超大超細哈

你已正評此篇貼文

匪為毛酋舉行追悼

三百餘頭目組治喪委員會

估唔到幾十年前報紙佬仲激過連登仔

巴打97後出世？